各位唔好再講加泰，敵方已揾到我方核彈，急需冷處理

大堆跳樓浮屍，陳同學，警察開槍，亂開水炮
都比佢地過骨
點解呢點我地會輸比佢地

面對呢d用不推文回覆或者推其他有用既topic,唔該各位冷氣軍師手足！！

Agree

繼續查案啦

加泰post不推文回覆，各位要冷處理

推

香港人自救呀！！！

721

呢個係論壇既弱點
好難阻止大量水軍帶風向
當年高登都係咁死
要靠獨立思考唔好依賴高登連登

各位要冷靜獨立思考

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人